和你非係靠人數癱瘓機場唔係靠行動同遷怒於旅客⋯⋯⋯⋯

旅客對我地嚟講有幾重意義⋯⋯

1. 癱瘓機場嘅受害者 (選擇其他地方旅遊/上機)
2. 向國際宣傳渠道
3. 政府唔能力即時武力清場嘅理由

但要同時達到三種效果，就只能夠靠好似星期一咁嘅momentum 同人數嚟向機管局施壓，係咪繼續要放其他旅客入機場。